一句到尾 Risk free 4% 回報制唔制

有時成日想穩穩陣陣收息 幾%夠哂
唔期望發達 被我穩陣增長就得
偏偏連啲收息股都成9日跌

一句到尾 畀你揀
如果穩定一年派4%息 股價唔變
之前牛巿唔受影響 依家熊巿唔受影響

大家制唔制

制
唔制

樓主想sell 保險/ 基金

要17年先翻倍

緊係接受

我想啲錢自己會生錢

制，孖到盡變10喱

所以冇咁好

可以擺一部份, 又無話一定要瞓身...

制 冇人叫你放曬risk free

姐係bond or 萬用壽險
退休人士/本金大可以唸囉

連登仔啲錢都呃

bond 都好少少
保險lock 你十年先每年4%就搵笨

Hello保險經紀

點Risk free法
us 10 year treasury yield先得~0.6%

Risk free

如果risk free有4%，我一定孖盡冇悔

blue 而家唔係出咗隻儲蓄保？
不過好似每年派3%

Risk free一向用us treasury做標準
如果做到4%咁高點會risk free

假設問題黎

屌 我唔係sell保險

如果有咁既產品揾我 我一定買

你都幾慘下
MISS左十年牛市
仲要幾個月前最高位轉

No such thing